{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_057024",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6919664'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2019-09-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "갈릭베이컨 콘치즈 만들기"
    },
    "text": "冷蔵庫から盗んできた材料を全て入れてガーリック・ベーコンコーン・チーズを作ったが、調理時間は10分以内で材料ではトウモロコシ、ベーコン、おろしにんにく、バター、モッツァレラチーズ、砂糖、塩、胡椒、パセリが必要です。先にトウモロコシの缶をふるいで漉して水気を切って、フライパンにベーコンを切って炒めます。ベーコンがクリスピー日没とともにおろしにんにくを入れて炒めてくれて、その後は水気を切ったトウモロコシを入れて2分程度炒めてくれます。そしてバター、砂糖、塩を入れてバターが解けるまで混ぜます。上にモッツァレラチーズと胡椒を降らせた後にふたを閉めてチーズが溶けるまで待ちます。チーズが全部溶けて上にパセリを入れて完成します。おいしいガーリック・ベーコンコーン・チーズが完成されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "この料理はガーリック・ベーコンコーン・チーズと呼ばれます。"
        },
        {
            "question": "材料を教えてください。",
            "answer": "この料理には、トウモロコシ、ベーコン、おろしにんにく、バター、モッツァレラチーズ、砂糖、塩、胡椒、パセリが必要です。"
        },
        {
            "question": "この料理の調理時間はいくらですか？",
            "answer": "この料理の調理時間は10分以内です。"
        },
        {
            "question": "トウモロコシはどのように準備すればいいですか？",
            "answer": "まず、トウモロコシの缶をふるいで漉して水気を切ります。"
        },
        {
            "question": "ベーコンはどのように調理すればいいですか？",
            "answer": "フライパンにベーコンを切って炒めます。ベーコンがクリスピーになるまで炒めてください。"
        },
        {
            "question": "おろしにんにくはいつ加えればいいですか？",
            "answer": "ベーコンがクリスピーになった後、おろしにんにくを入れて炒めてください。"
        },
        {
            "question": "バター、砂糖、塩はいつ加えればいいですか？",
            "answer": "水気を切ったトウモロコシを入れた後、バター、砂糖、塩を加えてください。バターが解けるまで混ぜてください。"
        },
        {
            "question": "チーズはいつ加えればいいですか？",
            "answer": "モッツァレラチーズと胡椒をトウモロコシの上に降らせた後、フタを閉めてチーズが溶けるまで待ちます。"
        },
        {
            "question": "最後に何を加えればいいですか？",
            "answer": "チーズが溶けたら、上にパセリを入れて完成です。"
        },
        {
            "question": "この料理はおいしいですか？",
            "answer": "はい、ガーリック・ベーコンコーン・チーズはとてもおいしいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 390
    }
}